# galaxy56
Subgame for minetest

j'ai longtemps joué a Galaxy 55 (au moin 2 mois XD)
Mais depuis qu'il l'aient arrété j'ai toujours eu envie de donner a minetest un petit air de ce jeu

pour l'intant je n'ai que placé quelques textures.
